八方雲集啲堂食係咪on9

原本的枱數
一半枱禁止坐
淨低一半枱坐一半人

兩張2人痴埋一齊又唔分開

明明坐到拆開枱可以坐哂
結果坐N/4

結論就係遵守政府政策=on9
其他餐廳都係求鳩其 攝塊膠算鳩數
基本上每張枱都有人坐

有D M記度體溫都冇埋

有啲連超過2人一枱都唔理

食嗰d已經係on9 勁難食

晚上 6 時禁堂食，最多 2 人一枱，全店入座率不得多於50%

4人枱坐兩個就得 (N/2)
八方雲集 坐得25%

咩年代呀

仲有人去嫁咩

去親都係廢中多

毒L最開心

以前2人3人4人先有得坐卡位

依家一條友入去 問店小二坐邊

店小二：隨便坐la

我：啊

唔講好唔好食
呢啲算係自我審查嘅一種做法
都係on9㗎啦

難食

屌你老母食m記

八方雲集係好食但好易肚痛

之前4人果陣仲ON9
隔檯 但係同檯要搭檯
明明可以 2-2-2-2 咁坐
佢係都要整到4-0-4-0咁

落地玻璃 坐巴士都見到啦